黑警記者會終於講返句人話

你地咁問呀sir答唔到架！

另外都想提醒返大家笑還笑，人地記招個目標唔係心水清嘅我地，係啲單細胞嘅絲黃藍，佢日撚日咁講暴力事件暴力事件真係會好洗腦，文宣要做足